一人一個揀錯國藉既球員

前題係有得揀代表另一個國家出賽，但無揀到
1. ZAHA，英格蘭最欠缺既翼鋒，上屆世界杯有佢既話，話唔定可以再進一步。

Diego Costa
過左西班牙最黃金嘅時代，偏偏巴西而家又強番

Dai...

真，果時巴西咁岩就爭前鋒，慘到要用費特，哥斯達踢法又同西班牙國家隊格格不入，雙輸

Koulibaly

猶戴

英格蘭可能想要Bale多啲

奧巴

姚明
係美國人一早有ring

美斯 西班牙
鳩講 但西班牙根本係巴塞

陳7

美斯

美斯揀西班牙登左基啦

Giggs

啱

Ozil

呢條友真係

英格蘭由雙特年代開始，到而家都差隻正宗左翼
偏偏傑斯同巴爾就同英格蘭最無關係，想掘都掘唔到

都唔係雙特年代啦
講緊麥馬拿文嗰陣都要去左邊幫手已經出事

威爾斯好醒目，一發現啲後生仔17 18歲踢得唔錯，就即刻揀入去踢外圍賽，防止啲人俾英格蘭搶左
以前Bale，Ramsey，而家Harry Wilson，Woodburn都係一出道就18歲左右踢地標戰

一定係干sir

快撚d番土耳其啦

declan rice決定咗揀邊隊未

PePe
係巴西做武打巨星

邊有咩揀錯國家
對邊個國家有感情咪揀邊個囉
正如你死都唔會代表中國啦

摩狗時代祖高爾都打左翼

傑斯可以2邊都揀
一來佢老豆係英國人想劃清界線
二來有講過話英格蘭當時睇唔起佢無誠意

大巴拿，入意大利咪做攻擊重心囉，入阿根廷，比球王打入冷宮得個睇字！要睇波，要如返屋企睇啦

揀咗做英撚

Ampadu都係 17兩個月已經踢國家隊

Fred, luiz adriano, Firmino, Jesus 真係要Costa仲好

Aron Johannsson
為咗踢世界盃唔要冰島踢美國

干sir

你唔鐘意中國人唔代表其他人系
好多人都以中國為榮
我地系中國人嚟架

拿 你係咋
我唔係

25

佢幫英撚踢過，之後先轉。
佢都算幾underrated , 真係好撚扭得，去大球會/踢英撚可以走得更遠

咩仲好
哥狗 超哂班啦 係樣衰d

一定係哥斯達
有得入巴西唔入 入西班牙

最撚錯都應該係DC9

有得做中國人一定做

用下個死人腦
當年阿根廷2冠2亞
西班牙, 最多4強

要痴冠軍, 靠邊隊呀?

佐真奴
巴西無舒服球員

依條傻鳩黎
當時西班牙係最強年代決賽都係最後險勝1球
厚面皮轉國藉去西班牙, 結果32強止步

唔係右多咩？左邊有洛賓 換位唔計
唔知有無記錯

奧巴美羊
丹比利+佢+麥巴比

唔係巴西當初唔召佢先咩？

洛賓的軌跡聽過未

系你老母

2&ZB

伊巴謙莫域

踢波斯尼亞同迪斯高拍住上

我都記得係咁 之後佢仲俾人屌

美斯 應該揀西班牙

咁只可以立刻加佢入嚟呢個po了

揀Ireland歐國盃都未必有得踢

唔係想站係道德高地 但係我覺得國家身份認同比起拎多一兩個國家隊獎牌更加重要

你玩國家隊去拎獎牌原因係咩？ 係為國爭光 為自己人民嬴波

如果"簡岩"去為一隊唔係係個到長大/有歸屬感ge 國家嬴錦標 我唔見得個選擇係幾咁正確

Ut玩家主觀願望

你咪睇返摩狗頭兩年個陣洛賓打左定右囉
個陣杜夫打右邊都未係洛賓打

南非 癡撚線

何sir

中非

ching 25

Mahrez 有冇得揀

奇雲保迪

傑斯老竇係英格蘭人 佢原本姓威爾遜

好多威爾斯人都可以代表英格蘭

dybala 應該去意大利

有啲可能係
即係美斯咁
大把人因為國家隊冇機會
轉國籍啦

咪係，淨係香港都大把啦，為左有得踢國際賽，架仔咪照入香港

一定係 艾沙拉維 小法老啦
埃及如果有佢拍 沙拿就正

呢家意大利連正選都無

佢同伊卡迪 一齊揀意大利就岩啦 前者現場睇波後者真係屋企睇波 癡撚線 美斯

其實西班牙 韋拿 費托 後不嬲無咩前鋒當家 要法比打假九 無鋒 佢揀西班牙 其實係可以理解 至少到今日都仲有正選

邊個知未來野 當時巴西仲係亂局 教頭又係咁換
到今日都未叫成績好啦 其實

利 巴西fans

以佢當時差唔多比人講到世三 咁既實力 驚同巴甲d 前鋒 爭輸正選？

痴冠軍就梗架啦

Dc9 世三？？？

無人話佢驚 係有腦啲 理性都揀西班牙 je 要陪你巴西癲
你都識講 其他前鋒得巴甲

點解波台咁撚多五毛狗，一講中國就成地碎片

洛賓長期養傷
之後係祖高爾打左

已經講左好多次傑斯係冇得揀英格蘭

都踢過曼魚啦
有啲球員係岩踢中型班真係冇計

個陣哥斯達係馬體會勁到仆街
但巴西揀費得同班廢柴都唔揀佢
跟住佢谷鳩氣先入西班牙

所有意大利龍門

好過無
美欺揀西班牙登咗基十世
阿朗起馬有一個歐國杯
佢依家俾人串亞軍廷
現實少少從成就比 佢的確係選錯咗

足球上帝踢西班牙嘅話有人逗住，踢得舒服到

其實佢前輩拿臣慘D, 不過佢唔係揀錯國藉，而係出世年份錯左

如果佢早多幾年出世，可以係事業巔峰期同布連一齊踢94世界盃，果時既瑞典入決賽都唔奇。

如果遲少少出世，就可以係事業巔峰期拍住伊巴。

可惜佢就係係初出茅廬拍布連，事業黃昏拍伊巴

咁我諗係奧斯爾啦 比德國咁樣反佢 乜撚野歸屬感都無哂

Siuma 當年冇留係香港一早捧左世界盃

其實奧燒都已經係第三代移民，係德國土生土長，揀踢德國都好正常

同埋前幾年，呢條佢屋企嘅片，都睇得出佢係德國人+土耳其裔

去意大利咩一樣返屋企睇波

Tsun dai

強姦犯爽啲 躺冠第一人

因為種族而反人真係好撚濕鳩
以前大把土耳其裔住喺希臘
邊個話土耳其裔一定要住土耳其
同杜爾多安影張相就比人無限放大

佢揀果刻阿根廷勁過西班牙
同埋佢喺阿根廷長大
佢依d唔叫「揀錯」
因為佢由頭到尾都無「揀」過
只要阿根廷選佢，佢就會一定代表阿根廷

13年頭巴西其實搵過佢踢friendly而且有落場 但半年後就出左轉西班牙單野

Dybala

Woodburn好似16歲就踢
連利迷都要google係乜水

如果仲有南斯拉夫/蘇聯
近五年可以點排法

南斯拉夫

奧比歷
Vskxxx（克羅地亞）拿斯達錫 路夫雲 高拉洛夫
SMS 摩迪 莫特歷
M子 迪斯高 比列錫

蘇聯都係廢，唔洗排

中你老味 鍾柒你就有份

杜？

應該講緊奧巴美羊啦，佢可以踢法國架

系

你就痴撚線
兩個過左世界盃咪又係國家隊新一代重心（雖然好似lo Celso 仲sharp)
上屆世界盃無份踢又關美斯事嘅

而家伊卡迪喺國米比人雪唔好又入埋美斯數吖
戴巴拿唔識入波又肯定比美斯邪撚住

兩條友各踢十場八場國家隊一球都未撚入過仲好意思話人霸住個位 舊年年尾先喺國家隊第一球 又一定係美斯拎住個波唔比佢地射啦

佢揀法國應該都是無份踢 競爭大到成班友去左踢非洲國家隊

當丹比利同拿卡都開始上力時，佢宜家都唔知有咩位踢

Auba成名太遲，早係入U21個陣成名就應該會揀法國

佢去聖依天之前只係一個廢柴
佢老豆又係加蓬國家隊名宿，所以順理成章番左去代表祖家

係所以Costa咪自己傻仔

我仲見到CLA45同大牛

收皮啦死拜狗
唔係你地件梅拿同曉姆斯嘥撚晒d機會一早出左線啦

最當打個陣點唔入美斯數
冠軍領隊都比美斯撚到變 on 9

點解仲會有人覺得Giggs有得揀踢英格蘭

佢太心急
加上西班牙 搶佢
唔係既話 佢真係踢到巴西十年正前

Ampadu而家國家隊一隊出場，仲多過球會一隊出場

見佢條友牆頭草奶咗嘢好抵死好心涼

仲有Scholes 左中場就雙特

何謂最當打呢唔講以為佢兩個廿到尾再唔踢無得踢